
                      Es una historia totalmente diferente a sus dos antecesoras, con el mismo protagonista y cambiando al equipo y su historia de origen. A mi me a gustado ya que tiene mucha accion y sangre y Milla Jovovich esta tremenda.

La peli empieza contandote que tiempo atras una bruja muy poderosa fue derrotada por Merlin y el rey Arturo y sus partes fueron separadas en trozos para que no volviera a la vida. En la actualidad un monstruo maligno esta reuniendo dichos pedazos para revivirla, mientras Hellboy se encarga de buscar y matar otras amenazas. Luego sus caminos se cruzan, y sera Hellboy contra la bruja de sangre.
